Bydlim v Praze na Vinohradach .
Moja ulice se jmenuje QQQ , dum ma číslo QQQ .
Můj pokoj je ve přizemi .
Tady mam postel , skříň , stůl , křeslo a koberec .
Taky je tady samostatně kuchyně .
Taký můj pokoj má koupelnu .
Ve koupelně je sprcha a zercadlo .
V ložnice na steně visí obráz .
Na obraze je letadlo a nebe .
V kuchine je lednice .
Tam leža potraviny .
Mam rad můj pokoj .
